Blood Lad 大結局

唔知係咪old news啦
老實講我已經唔記得曬之前啲劇情
但個結局又幾好睇
虐中又帶小小甜

推!

無人睇

冬實 希望會有番外或第二部啦

好快又有新作

有番外應該會講返佢地啲仔女

我信佢地一齊到